ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Ryan媽 - 吳浣儀

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

lm

Lm

老豆唔好死

無帶手帶 即係一定係ryan 了

LM

手帶
即係條帶Ryan

佢無戴手帶走？

即係撞車現場條手帶係天佑嘅

兵佑

係咪香川車ryan去機場

拎返御守 但無帶手繩
舊timeline2020車禍果個係有手繩

睇嚟係會長為救佢先會出現係日本，但最後都係救唔到

嘉嘉同fiona點解唔陪埋佢去

仲有2集咋

無條手帶去，即係個條係Ryan個條？即係

屌你老味點呀

天佑呀

上飛機都唔戴口罩

Ryan

Sam…Sam…

專業嘅壽司師傅

無帶手帶 姐係已經第2條時間線

佢無拎手帶啊

成首歌天佑做晒

可能ryan都有條呢

半個鐘一個Post

咁會長當初酒店應該係收到巴西龜電話。所以就走去搵2020 yeesa

Diu

屌屌屌屌屌

套野好多生離死別

又有排等

即係天佑死啦
屌 導演食屎
準備收刀片

我唔想喊

如果早啲武漢肺炎嘅話 咁佢咪冇飛機去

殊 只要看 不要問

係天佑死
Yeesa 冇帶手繩有手繩就係天佑

天佑首歌

天佑死

嘩，冇啦冇啦，菜刀都照寄

天佑有手帶咩 ???

唔使返工呀

會長要救天佑啊

仆街了 冚家剷了

又話ryan 28號會翻香港既

兵佑已經好慘 唔好死

天佑

美術指導 張子宇

話咗要歌頌你
好啦 歌頌唔到 表揚下

19年穿越見2架車相撞
另一架車就係20yeesa and 老豆

佢冇帶條皮帶, 咁撞車果條係邊個

死啦，係兵佑死
條手帶

2月日本唔係禁左唔比香港人入境咩

兵佑唔死得唔得
我願意用會長黎換

係天台個個係2020年Yeesa? 撞車個個係2021年？

班姐妹以為會一齊去面對可能最後見面都唔陪

切咗蛋糕 yeesa係3月1去札幌？

劇透

三萬黑警死哂

yeesa要獨立要自己面對吖嘛

從來只係話有一個外國人死亡，係咪一定係yeesa

咁死果個即係唔係2020 Yeesa?

天佑一死
導演byebye

無帶手繩

冇錢啊

confirmed

兵佑 四年一遇

但係yeesa 會長 無正式一齊 無講過難聽既說話

理論上：佢兩個都有嘢要做
實際上：冇budget

車禍現場嗰條係天佑

首歌編填唱都係天佑一手搞掂

咁都俾你記得

四年一遇係天佑bb自己搞掂

冇戴手帶
Ryan

兵佑要死了

嗰陣風
係咪要帶老豆走喇
By the way媽媽好靚女

即係天佑死

屌你，真係天佑

老豆中風應該唔係

屌天佑真係有一條

係喎 死既從來都唔係Yeesa

屌你老母到會長死

會長

Yeesa係當日早上先到北海道
所以17年穿越話佢無入境紀錄都完全合理

屌你

屌天佑

屌好緊張

唔通係4個一齊死

真係天佑嫁條手繩

有

姐係點
好期待

wa diu個預告

屌⋯⋯似天佑

個阿叔想點

真係撞車

佢真係有

定係強制隔離

屌

嘩屌 唔係會長撞死yeesa下話

下集

香川

殺死香川佢

個預告

Ryan嘛

天祐死鳩緊了

屌你真係天佑

吊 2020年有2月29號架

結局似攬炒

屌 兵佑都有手帶

攬炒

貨車司機殺人

兵佑molamola

香川暴走

落手

睇預告已經想喊

比人當神咁拜

四年一遇作曲編曲作詞主唱全部都係天佑

真係天佑

果條濕滑既公路

預告睇到我起哂雞皮

個預告剪得超正！！

個司機突然咁狼死

唔好呀天佑

等收刀片啦導演

係度停慘無人道啊！！！！！！

2020唱作人

知道晨叔出事留咗喺度

屌真係獅鳥個司機

張松枝未瞓低，淨係段自白已經喊咗
個角色好大轉變

屌 邊個我都唔想死

會長估到命運不變

一早去日本standby

聽日個集要喊死

屌你老味咩

導演我幫你頂住
你快d走

導演等收刀片

係囉

Fiona出機票錢啦

諗起有張演員表 全部都係寫 妓女

香川必須4

個司機做咩9

估唔到邊個出事

世界級預告

攬炒？

2020年有2月29日

嬲yeesa之前搞佢部車

會長訓低咗！！

都估到 車禍現場嗰條明顯唔係yeesa嗰條

刀片已經準備好

啊啊啊好吊癮啊 好想知結局啊

朝早搞完佢部車

Yeesa

一齊係呃佢
難聽說話係之前成日屌佢逃避現實

如果佢地有去到 車禍應該會改寫

屌 叫佢地朝早
全部人一齊去老豆醫院集合咪冇事

無左情敵 盧sir加油

睇到喊

3月9日先取消免簽證，巴打你邊個平行時空過黎？

陪埋去做電燈膽

點解呢度兵佑嘅支持率高過會長咁多，我就撐會長

屌你老母如果臨尾四個死曬導演同編劇等收灰疽菌啦

Yessa落糖

嘩屌 睇trailer 都已經緊張到起雞皮

MK曱甴安

點呀
會長死 vs 兵佑死

呀叔你做乜鳩呀

導演

0:00切蛋糕
朝早聽電話飛日本

睇黎死既唔係yeesa已經呼之欲出

因為19年yeesa搞到佢部車郁唔到

條手帶

成日畀yeesa撚

準備寄刀片

天佑mola mola
根據琴日個集同今日個集
車禍死個個唔會係會長同老豆
咁姐係

All dead?

3月9停免簽證

viutv最叻係剪預告

剪得咁好架屌你

天佑bb

冇啦 到最後都係Yeesa自己揀

導演 刀片你收硬

比人搞壞部車報復

我都願意

天祐做咗另一條俾自己

尋晚先痴線
Fiona仲生勾勾

碌卡都要跟啦

仲要攻擊我紗

點解呢？

仆街導演要兵佑死

我憎死你導演
我兵佑

但搬出泥個女仔！

幾時出MV

28號23:59-29號00:00 嚟
29號正日上機

可能只係拉開佢避危險

有冇人戥個司機陰公
唔知頭唔知路之下先後畀Yeesa同會長做佢

導演 god bless you

god like

唔想ryan死啊

俾你係yeesa
老豆重要d，點都去
明知自己會死，唔去

2019年2月穿越過黎既Yeesa

偏偏想去改變未來，

但就照未來既路去進行

你今年過少咗日

推倒yeesa

Jo meh

佢一日見過4次yeesa
梗係覺得撞邪啦

似係e個

係窮啊屌你個閪

唔通攬炒

應該係

收刀片

天佑我的愛人天佑

之前有巴打講中
自殺失敗
老豆出事
求fiona拎返passport

預告

預告係香川先生死？

個預告痴撚線

Sorry 冇留意確實日期

佢有手帶

撞兵佑方向

刀片準備好了

搞到佢開唔到車？
即係過去嘅 Yeesa 搞到兵佑死

Molamola

有啲野真係整定

攬炒ending

終極攬炒

辰叔係男主角

呢個預告

表揚
Btw 20yeesa都係淺色褸

車禍現場有手帶
而家日本得Ryan有

btw上個po有人問

張松枝ig 支持黃藝人

窮得去邊？間屋咁大

三人受傷 一外國人死
會唔會死既從來都唔係yeesa
而一直死既都係兵佑

她只係受傷
死嘅係兵

2019年yeesa見到個司機咁嬲就係之前見到2020年yeesa

個司機可能被不同的「穿越Yeesa」撚了幾次，火都嚟

我唔要天佑死呀

牛肉刀要出動啦
比返兵佑我呀

打女人
仲要唔識佢

可能佢個平行時空有疫症

可能會長先係促成件事果個

好耐冇試過睇預告咁緊張

唔知發生咩事28號冇返到來
但肯定仍0:00 會經過車站
見返2017年既yeesa

可以昏迷左姐

會唔會係2021既事 所以yeesa企咗係天台

係導演窮啊

yeesa做咩唔早幾年買返幾廿盒口罩

++成日都話有嘢做
唔講啦拜拜咁

唔係講中 係好多人睇左劇透

Yeesa老母係日本人

加幕姐妹話要跟yeesa 緊持話唔駛會合理d

冚家剷

點解呀

做兵做到死

推

我會遲一日先去應該等到掛 29號叫ryan幫手開住face time先

咁嘅樣 鍾意人就講啦！

點知原來香川先生係外國人，香川先生死
Bbq大結局

導演大鑊了

遲一日去

暴力反對

召喚導演

點解第一集日本popo話yeesa(2017)冇入境紀錄?
明明yeesa(2020)係坐飛機去

如果係盧sir已經食咗

兵佑似係可以退軍轉正喎
如果佢冇死

笑死左

俾條女搞咗咁多次人都癲
仲要俾佢整壞咗engine

套片唔係一早拍咩

司機揸

難聽嘅可能一開始鬧佢
男朋友唔係 Yeesa 自己問咩？

個預告剪到咁撚鳩我咩

最衰都係安倍
一早封關咪冇事囉

屌咁撞法實係天佑瀨嘢

天台yeesa就係因為天佑死所以喊

多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！

yeesa之前搞佢部車所以要車死佢
但yeesa就係想佢唔開車先入砂糖

屌
首歌怪得叫呢個名

俾一個yeesa撞
一個匿佢車
一個倒佢糖

Ryan望住架車撞埋去

點止 成把𠝹刀寄過去呀

好緊張啊

唔通係命定論？
一定要搵個人祭旗
天佑唔好出事呀！唔係嘅導演你冚家富貴

唔係好明條手帶
上次穿越yeesa係帶住佢然後出事
咁佢今次冇帶啦 但點解係天佑會出事

屌 個編劇係咪穿越到時空
北海道武肺都俾佢predict到癡撚線

果日應該冇 passport

準備定刀片都得

Pish

最後yeesa穿越寄刀片比導演 無事

yeesa依個原來係佢媽咪改

早兩集已經講緊
導演要收刀片

即係兇手就係yeesa

Mola mola 全部BE

12點切蛋糕，仲證明非閏年穿越唔到
之後訓醒就去日本

我願意

駁唔到

我唔要兵佑死啊

如果早兩三年無搞鳩啤酒廠司機
可能就無之後引申嘅情況

係囉 呢個問題我地傾咗好耐
唔通真係bug嚟

喺醫院嗰陣未入境？

受傷冇死

導演聽晚報平安

我寄菜刀

唔係 2019果個係因為2018果個呢埋係佢車入面
cgay唔知頭唔知路見返佢 問佢咩事

第1-3集嗰陣有人話2020撞車嘅yeesa係穿越過去 所以無紀錄呀嘛

其實一直都冇講過死嗰個係yeesa
係佢見到自己成面血先入為主咗

咁天台果個Yeesa係咪見天佑/老豆死左再去自殺？

我係咪漏咗啲咩
天佑都有一樣嘅手帶?

唔要

朝頭早同晏晝啊
重睇啦

最後嘅玉子燒
Ryan永遠俾唔到2020嘅yeesa食
只能夠俾咗個唔認識自己嘅2017yeesa食
屌你編劇唔好咁撚sad得唔得

唔想天佑死

又岩喎

兵佑死咗就等收刀片

一早注定咗

係要留返俾兩個男主去救佢呀

導演
張dse證書係邊年架？

屌唔好啦

係死曬

20Yeesa應該好晏先到日本
佢朝早先知啊爸入醫院 快極都晏晝3點幾4點先到啦

咁天台yeesa係幾時

即刻去買！！！！

等收刀片

咩呀⋯⋯
佢穿嘅時候係凌晨
2020嘅女主都未到日本

唔明

21年嘅都改變唔到過去

Yeesa 2020 2 29 下就先坐飛機過去
下就先有入境紀錄

有人話天佑會講佢乜名呀嘛
鞭下先

預告咪講左佢唱歌條片顯示佢有條一樣手帶

晨叔會唔會係中左毒

因為兵佑整多條俾自己

準備左兩把老牛 空運~

係 預告影咗

2017 yeesa係29號 凌晨送醫院個時2020 yeesa瞓緊？2020yeesa好伀人朝早搭飛機

可能乜都唔做先無事

因為0時0分出現嘅yeesa的確冇入境紀錄
佢朝早知老竇出事，即時買機票過去最快都要下晝到

唔想ryan 死呀

但係櫃桶唔見御守喎

29/2朝早yeesa未去到
佢而家去到札幌都天黑

眾籌刀片生產線
寄比導演
殺我兵佑

可能係2021年穿返返去

天佑自己都有一條

廢老

拍前傳

所有嘢都係因佢而起

導演 RIP

林鄭又係仆街
一早紅警日本咪冇事囉

快d到聽日啦diu

導演 你係咪有場地？一齊？

8集23個Post 破左記錄未

劇組冇budget

機上分開坐啫
如果唔係最後點一齊bbq

揸車就專心啲周圍望

導演剪返個bbq大結局算啦

導演，黎緊個結局facebook live唔好lag lag下呀ok ?

喺yeesa 手

咁好tvb

準備好收刀片未

下集sad end，ryan死，第十集出神仙橋再救返ryan，happy end，完。

唔係麥可怡個張黎 不過肯定係15年或之前

麗紗拎住上機

2020年朝早咪冇
佢起碼要下晝先到

屌 無bug

夜晚睇到呢D寧舍肚餓

但係佢冇穿越 就唔會識到兵佑

2017 yeesa喺醫院有警察話冇入境紀錄嘅時間點係半夜
2020坐飛機入境喺下晝

17年Yeesa係凌晨入院
20年Yeesa朝早先搭飛機

流浮山刀手ready
不過唔知幾時到

是咪衰人料理長要佢加班

明解
天佑

中左武漢肺炎

勁

導演你走先
我幫你擋住佢哋

未啦 應該下晝先去到

受死啦仆街導演

好好食咁

咁佢咪好撚慘 同一日俾咁多人搞 個仔又有病

姐係晨叔27號出事？

估唔到喺呢到林鄭都要畀人屌
考開第一係唔同啲

諗起專業壽司機

似係 仲有2集咁多時間

好想睇劇透呀！！！！！

我要ryan長命百歲

導演你死硬了

係

結論 因為會長同yeesa搞佢先係咁

28號12點(29號0時0分) 切完蛋糕 29俾電話嘈醒即刻飛去日本

好難

快d follow 佢
黃藝人

第十集全部人翻生
Otherwise 導演準備穿越啦

好笑

邊個死都收刀片㗎啦

屌 笑撚咗

剪到個預告咁 想點

大家記住subscribe

Who are u

等收武漢肺炎

預告天佑ig張相 佢拎住結他
有條一模一樣既手帶

我要天佑happy end呀

啲食物位影得好靚

所以會長第二集嗰個電話係巴西龜打俾佢
話yeesa去咗北海道

其實一直都冇話過上次車禍現場條手帶係Yeesa嘅
今次Yeesa冇帶手帶過去 但係有幕影住Ryan原來有同款手帶
所以 車禍現場嗰條手帶應該就係Ryan嘅

導演呀！

盧sir果陣比 yessa 嫌棄分手

搬出黎 無話佢死左
新聞都係話一個外國人 無講明係佢

第一次穿越凌晨12點去到日本嗰陣時梗係冇入境紀錄
去到2020 朝頭早收到電話 跟手飛去日本
成件事完全合理

我覺得2020 ryan死 但2021 yeesa返去救2020ryan

預告先第一次見
有巴打留意到19年Yeesa去到案發現場見到嗰條啲色水有分別

岩岩預告 天佑戴左手帶

香川係死藍絲廢老

天佑可唔可以唔死啊

我覺得套野太過為sit黎寫port了。個別場口感動但成個故事黎就鳩流。

司機死唔會 好似係

咁係唔係仲有一次穿越?
仲有 天台伊沙 車禍衣莎喎

推枝哥IG

會長唔好有事呀

收刀片啦

17穿越：00:00 出現喺日本電車軌，然後畀兵佑送咗去醫院，話佢無入境記錄

20穿越：晏晝先去到北海道
所以17無入境記錄係合理

導演我黎救你

買緊刀片

原來係咁

兵仔自制情侶手帶
啊 好痛

我屌

頭先預告好似係3架車撞

做兵實同女神一人一條啦

做完二月廿九
下星期2130又做番韓劇
VIUTV係咪玩野

夜晚個陣呀

2017年第一次穿越 2020 2月29日 00:00
2020天佑救咗2017Yeesa

係咪冇發生到？

天佑睇一集收到電話要走先
都係因為辰叔入院要過去睇佢

編劇：-6

頂！

都估到佢有條 仲要最尾影住Yeesa條手帶

哩個應該係2020坐飛機去

喊左成集
呀媽仲要笑尻我係度喊

而家睇返第一集
咦 咁係一個time loop 喎
因為穿越
兵佑先知玉子燒 先去學
咁咪Yeesa先係促成所有人命運既人

直至兵佑死
個loop先會停

viu往年無咁早播自家劇

兵佑閪都未屌過就死 屌

最後一集

流晒口水

我要bbq

屌 我唔要sam sam死啊
已備刀片

係被竇睇

Ryan係咪保護Yeesa所以先死

大將軍好毒 自己整情侶手帶偷偷帶 冇話比人知係一人一條

因為劇組budget唔夠，唉你當無機位咪算囉。

佢嬲都正常 架車壞左隨時出事

吓
屌真係唔想睇韓劇
下個禮拜要11點後先有野睇

香川都可以拍個個人OVA
交代個仔有病
老婆走佬
辛辛苦苦
點知一日比怪女人yeesa整古幾次
車都壞埋比人炒
同日仔仔冇救
之後走火入魔變殺人狂

仆街

導演放心 我暫時幫你賣起晒全港嘅刀片
應該唔會有人寄到刀片俾你

第十集 21年yeesa返去救佢哋
所以啲雪倒返轉 但可能咩都改唔到 或者變第二個人死

今集每節都有洋蔥

好！

夠真實，條女很清楚收兵好過嫁人

命定悖論

二月廿九都係因為二月廿九所以趕出
本身應該四月先有新野

會唔會其實會長由頭到尾都唔係Yessa男友
只係單方面鍾意Yessa 同埋想佢同 學會有聯繫？

導演寄緊刀片俾我啵

依到有兩個喎~
兩個都係就到3月1號出現架
一個係天台 一個車禍緊
唔會係同一個黎

玩穿越既劇往往都係咁一環扣一環

我想送貨啫

嗚

導演你都唔識點寄刀片啊

喂 有得諗

最有可能係咁

天佑係醫院同2020yeesa傾？

而家都終於明點解第1集話yeesa冇出入境紀錄了
因為果時 (朝早) 2020既佢仲未飛過來

可能yeesa用自己條命換Ryan

呢位師兄都幾黃
提提封面加埋佢ig

應該有
天佑有係醫院講電話

Sad到人都顛

獅子狗超人殺人事件

真係二月廿九第一集？

好中意Yeesa同阿爸條親情線

其他人點都無所謂 最緊要會長同女神一齊

日本多癡線佬

唔該巴打，等等睇多次先

不過我覺得嗰一句四年一聚應該有啲嘢

twist: 最後你寄曬全港嘅刀片比導演

以為見到支那人唔帶口罩·

屌睇到最後老豆嗰到開始眼濕濕

唔准死呀

以前細個同阿媽睇電視 佢喊我會笑佢
人大左就明點解睇電視明知係假都會睇到喊
而家我仲易喊過我阿媽 佢係咪睇化晒

去左強制隔離 所以唔駛死

唉 玩完 連登仔寫照

明明依家CCTVB播緊支那劇 二月廿九又多人睇
都唔識食住個勢繼續播港劇

好正

牛肉刀已備
還返兵佑比我呀

打佢老鼠皮

可唔可以yeesa冇死到 跟住上咗天台？

三月二 二月廿九播製作特輯

屌唔好呀

會長咁後生又大隻都唔夠司機打
真係好垃圾

不過我鍾意

收刀片
Yeesa 同 Ryan 係相愛㗎

唔係你望下日曆

重播二月廿九

呀！！！！！屌

排球未拍晒
地產仔同打天下應該都未搞掂
等台慶先啦

呢個真

導演第7集開頭bgm bug仲未fix

diu

我信未到大結局都仲有轉機架
但熄燈睇會壞眼

留到28號 29飛機翻香港 結果留係日本 咁咪得
合理

所以點都會由第一集再睇多次

相信係
只係會長自己主觀願望 希望yessa當佢男友
結果女主都因為呢個前設有鍾意過會長

我唸追完呢套有段時間都唔會再開電視黎睇 真係冇幾套劇我真係會追

屌 不要再說了

有咁多套播先得架...

穿越過去，不能改變，只能喺天台望

隔離yeesa

幾時播《地產仔》
想睇yanny

唔好同我講最後係兵佑死
Yeesa先發現其實係鍾意佢
不過既然人死咗喇，就同會長一齊，唔好浪費兵佑嘅犧牲

最後先眼濕...一開始喊到最後

係 一開頭會長話有乜依陏打俾佢

搞到想學整玉子燒 聽日買個長方形煎pan先

雖然天佑死好似必然咁 但睇預告第九集已經就嚟走到意外嘅時間點 咁第十集會唔會有啲咩逆轉嘅可能性？

唔係四年一遇咩

fish

播返黑市

做邊套？咩讀心神探嗰啲？

想知VIU今年有咩自家劇值得期待
可以唔使淨係得隔離個垃圾台播本土劇

唔到會長私心話自己係男朋友

用咩畫圖會靚d
想畫返條time line

咩料

應該係朝早坐下晝到 因為去札幌一係朝早一係夜晚

係兵佑死
sad到上天台
見到穿越黎既自己 咩都唔知
個個眼神 係你搞錯方向又或者你點都改變唔到命運

原來老豆係肺炎搞到中風

佢真係好撚樣衰

一開頭嗰pat蛋卷都幾核突

我媽由話睇到好悶
而家晚晚同我一齊睇 中間miss咗一集要問返我劇情
今集仲話佢會揀Ryan

仲有安倍封關咪得

唔會啦
車禍衣莎流曬血 照計係醫院
天台伊沙完好無缺
我估2021伊沙有穿越返去 係天台望住17衣莎

除左Yeesa全部死曬

我岩岩貼左郵票

「你有無搞錯啊」

仲要電話冇電 遲咗通知會長

朝早入境。。
但凌晨12點穿越左。明未

如果編劇肯咁寫我都尚且會敬重佢嘅膽色，但以呢八集對劇本舖排嘅技巧，我判斷編劇唔會敢玩sad end囉。

呢個真係要刀片

咁導演要接一日刀片

唯有寄我自己俾佢

True

第一集天佑簽嘅醫院文件唔通係辰叔....

Yeesa訓咗

第二集第幾分？

多左啦

其實佢有理想係無問題
但嘉嘉都有自由選擇自己生活

可能入院手續姐

慢慢成個畫面完整晒

錫又未錫 房又未洞 淨係摸左一秒手仔
就要死! 公平咩

GG

點解你個兩個yeesa都唔同寫法

好典型既老豆

呢個似

我都覺 應該係感概自己點都改變唔到

應該都好過唔少連登仔
套劇咁多靚仔 排埋一齊係差啲

好緊張啊

唔想 Ryan 死

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

成日覺得佢冇眼白

好想睇

天佑無啦啦搭車去邊呀

本身嗰句幾好笑
啲日本仔又係隔咗咁多年都唔整返幾個垃圾桶

仲有睡房果幕cut少咗秒room tone，冇咗個background noise聲

連登仔

嗱你計返
Yeesa Ryan 會長 老豆
導演加幾個工作人員
佢哋好似喺當地請人幫手拍
點計都抵玩過飛成隊crew去
所以點會有錢再飛多兩個女仔過去

Ryan第二集話有緊要嘢做就係睇著Yeesa老豆？

會長塊board寫住"男朋友?"
所以佢都唔肯定

情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩
如你病了 我都顫抖
我在我在 我站在原地
也不管輸光了運氣
為求沒有一點距離
和你共處
我都驚慌 說話未平靜
何以自處沒你一起
我為你生 也共你喜
就算他生再遇你
未必想像般淒美
...........
遇上當天的你
時代再變亦要共你一起
...........

有攬過架

醫院相見

屌你聽朝買撚定刀先
乜撚野刀都買哂
導演等收禮

咁搞可能變左yeesa死

造型問題者
可能唔戴眼鏡會好d呢

決定要重睇番頭一集

睇番第二隻天台yeesa 手上飄左d 野出黎

係 本來一開始係by佢 但後尾真係覺得佢懷才不遇發晦氣咁款 如果佢唔認同嘉嘉既生活方式 當初就好快散啦 點會到後尾不斷嫌棄

推到有MV

2020年，ViuTV 無論在劇集或自製綜藝節目，將注入更多新元素，繼續為全港市民帶來多元化的優質電視節目。強勢推出六套重頭劇，包括青春勵志劇《男排女將》、愛情奇幻劇《二月廿九》、勵志動作劇《打天下》、黑色幽默劇《地產仔》、愛情懸疑劇《歎息橋》及黑色奇幻劇《黑市》。

會長真係呃17年yeesa 佢係yeesa未來男友

如果個個真係21 yeesa
佢係不斷被迫重睇天佑會長炒車嘅新聞

俾多次啲廣告商落廣告

安倍早一個星期取消免簽咪得囉

今集劇情推進得好快，咁短時間講到咁多嘢實在犀利短短一個scene辰叔因為yeesa撞一撞佢就肯收平個細路已經帶出好多信息 btw ryan唔好死

發人深省

真 已經唔記得晒

大膽估下先
第九集就一定係sad end 兵佑死
跟住我地喊一晚然後導演收刀片
第十集2021年yeesa 拎住御守搏一鋪
點知番到去2020, 靠自己改變左原本的sad end
無重演番2017yeesa 見到2021 yeesa 屋頂喊
因為已經積累咁多次的穿越，開啟新的時空
然後一開眼見番天佑，可唔可以呀

咁都廢 又要養個病仔

我而家磨緊菜刀

由碟仙開始暴走

fiona:真係好殘忍

其實天台yeesa有冇機會都係2020年嘅yeesa
2020 yeesa 係帶埋御守去
而佢每次穿越其實都係踏入3月1日嘅前一秒
佢今年又未穿
當佢發現死嘅原來係兵佑而自己只係傷
趁仲有意識向御守祈禱
穿返去前一日
令死嘅係自己

嗰陣佢應該入咗院喎
真係解釋唔到天台yeesa

可能係試咗好多次都救唔返死咗個位 燒咗個御守佢聽天由命掛 咁yeesa 就唔可以再穿越 唔會因為知道結局但救唔到而傷心

即係比卡超

其實如果佢生日果下唔合十唔合埋眼
會唔會照穿越

文件係Yeesa
但處理緊要嘢可能係去睇佢啊爸

但係有啲嘢解釋唔到
點解會長知道popo仲有10秒就到

歎息橋好似拍左10世都未播
係咪諗住4月播

下個禮拜可唔可以做港劇

佢要拍手
唔合眼就唔清楚

我以為經歷了這半年，
香港人對堅持和抱負應該有另一種閱讀。

我記得睇特輯定唔知咩
Yeesa有句原來所有野都係因為佢而發生（大概）

搶完口罩搶刀片

咁點解17 Yeesa係酒店打比老豆 老豆叫佢有咩搵佢個女?
唔係應該已經中左風?

佢地19年冇出去抗爭嘅

Ryan電車路救左yessa囉

第一節仲係日本嗰時

仆街啦 攬唔計架
Free hug大把啦

之前脫毒工程佢幾型㗎喎

鳩up

yeesa老豆間醫院

2021個個啊
每一年都loop一次

個御守係玩yeesa唔係保yeesa喎

期待緊打天下 以為下套播

應該天佑先係車禍死，yeesa一直以為佢自己死，其實唔係。天佑死，件事好似解得通d。

唔會啦，2017年最後見果個yeesa明顯就係用神仙橋時光倒流救Q咗ryan之後嘅yeesa黎。

點解天佑同yessa坐同一部車

世上最慘嘅兵，搞咁多野都溝唔到佢，仲要死撚埋

咁咪都係3月2號

果句應該係留言錄音，最後有DO一聲架

唔合埋眼穿唔到咪痾拔甩

hi呀妹

頭都大埋 屌

我估個御守係關鍵！

放大圖然後好大聲笑撚左
睇落有D似汪峰
有冇清可以幫手貼貼圖

希望唔好係穿越返之前，因為好難自圓其說
如果係21年返20年，24小時後返21年個時成個未來已經改變左，會接唔返之後個一秒

可能9up
叫佢跑快啲

無錯 大約嚟緊啫

買把日本武士刀寄過去

Ryan唔可以死架
佢同yeesa先係一對

放心 哨兵群有好多人

呢句對白可能只係用黎厄女仔
等2017Yeesa信佢跟佢走

又探靈

"黑色奇幻劇"《黑市》
黑色無定向喪心病狂暴走劇就差唔多

冇錯
二月廿九嘅老豆係札幌中風聽唔到電話

個角色嘅堅持其實明，至少我收到晒
但寫到發鳩條女脾氣，令人好反感

反而一開頭對Johnathan 印象麻麻 覺得似mk仔 點知係好男人

啫係佢係16年後

90 mins伍姑娘直播

風格咁似瑪嘉烈與大衛

佢會唔會出現返？ 佢條線就咁完左

留言信箱？

我記得無聽架，應該係錄音

然後嬲9自己優柔寡斷
鐘意人又話要2020 2月29之後先一齊
點撚知就係過唔到呢日
然後黑化咗 唔再著港女粉紅色 著深啡色衫

可能係四年一聚

拍呢d戲 真係頭都痛

我以為do係cut線

呀妹今年yr4
hku hk studies

會唔會係拎返個御守喺2020年2月29號2359分再穿越

安柱妹

播多次二月廿九

唔算好靚仔
但未到樣衰呀化

好撚虐心
但係照計編劇唔會咁易俾人估到
個預告差唔多直線話俾大家知，係ryan死
以編劇屎忽鬼嘅鋪排手法
硬係覺得有啲唔妥

我一開始冇乜點留意佢 純粹知佢搞startup做老細都幾叻仔 點知到後期佢發揮左重要作用

頂，傷心到唔想訓

一九年見到會長無事
又特登講「外國人」
天佑死嘅機會有八成

計返時間
天佑應該已經見返2017年嘅YEESA 喇喎

第一集覺得好悶冇留心睇
順手幫viu加多啲click rate

我識師妹黎

佢個固執樣唔討好

有咗呢個對比，所以更唔鍾意佢
全劇男角色排倒數第一

17會長喺酒店突然走係咪接到電話
知道2020嘅yeesa去左北海道

個時間我記得係晏晝嚟

唔好死呀！

真平衡時空

下 但唔係有人話16年後中文先變番4份卷咩 咁我唔知啦

所以咪整咗玉子燒比佢

happy ending

咁快post 23

用御守穿返過去救天佑

佢同左支筆拍拖啦

導演：「唔睇到最後都唔知個結局係點」

2017 Yeesa 去2020 果陣 00:00已經就係北海道
但原本時間線2020 Yeesa都係29號朝早先知 再即刻飛去北海道
點解2017 Yeesa 會係北海道先

係其實堅持寫嘢係ok
反感個位係發鳩條女脾氣

我保碌
可能以前有撞過佢

第二集先啱

12月仲要出去飲飲食食 死港豬

就快24

真
我見佢睇電視喊會話 哇你喊呀 (恥笑tone)
跟住佢岩岩講番同一句野笑我
明明套戲好傷感但即刻笑左

天佑你唔好死吖
睇吓天佑同Yeesa幾sweet

堅持同固執其實只係一線之差
我地讚手足堅持既同時
亦會屌林鄭固執
但最重要 D人對你既角色有感覺 証明你演得好 演得真
如果你睇到既話 加油 支持你

今集講咗係俾你去未來 而去唔到過去

連登新紀錄？

其實編劇即係導演 導演即係編劇

佢係有佢嘅堅持
但係將佢變成發洩
咁就衰過兒登仔

佢個樣同中學差唔多 無乜點變

不過都係個句，呢個已經係平行宇宙黎，即係技術上同第一集果個2020年係唔撚有因果關係存在嫁，屌。前設已經破壞咗，而家黎扮到可以兜返成個時間線可以首尾呼應根本係當觀眾白痴。
仲要似乎準備出cheat用神仙橋埋尾，太低手了。

如果Fiona改變到結果但Yeesa改變唔到就算 我都搞唔明佢跟咩線 可能係佢自己唸一套既時空穿越

除非結局邊個都冇死到

導演ig個玉子燒做乜鳩

LOOP返去第一集天佑同會長救完2017嘅Yeesa之後
一聽到電話要趕住走嗰度
天台好惆悵嘅可能就係2020 Yeesa
見天佑死咗，發現幾年做嘅嘢間接殺咗佢

暫時只係見到Fiona未來唔同咗
到第20集可能會有人一命換一命

今晚去到聽晚播之前可能又爆多兩個post

仲有兩個係乜水

又南方舞廳呀
跟住又廖碧兒？

最後結局 四年一聚 聚散有時

劇本問題
角色比人嘅感覺得睇唔起條女嘅工作再發尻佢脾氣
所以就冇咁討好
加油！希望會喺其他劇集再見到你

其實係 viutv預告唔可以信 一日未出街一日都仲有可能

但係我覺得Yessa鍾意天佑多啲
又有同對方分享生活 又有妹妹助攻
同會長就淨係講穿越哲學嘢 冇咩feel

大家有無發覺一個問題

穿越咁多次，都無提過一個point
就係香港同日本係有時差

唔知會唔會影響劇情發展

今晚趕asm
諗住一路睇返呢8集

咁天台個個咪無可能係2021既Yeesa

Viu d預告好撚fake架

我諗係好多個輪迴嚟
每個輪迴都會改變咗少少
而呢套劇嘅輪迴只係咁多個中間嘅其中一個

四年一聚
聚埋一齊死

唔通香川先生先至係外國人

天佑不能死
會長坐路邊 應該冇事

集集都以為估到之後個劇情
集集都比導演打一巴

Ryan救到Yeesa應該係因為想坐車去機場點知就救咗2017Yeesa
順手照顧埋辰叔

而2020年會長話自己係男朋友有機會係聽咗2017年Yeesa嘅描述而照做

我唔捨得佢完，唔捨得冇得再見到Yeesa Ryan同會長

我覺得發條女脾氣，同連登仔屌港豬差不多，只可以話佢哋唔同步，分手係遲早嘅事

剪到成個廣告咁

我岩岩見yeesa冇穿都諗緊時差呢點

其實佢個角色先係最「真實」

正正喺戲裏面指出香港人「閱讀」vs「娛樂」嘅態度好奇怪，認真寫嘅文無人理，鳩片大把人推，可能係男人嘅自尊心，但更多係對世人嘅眼光嘅憤怒

而戲外都正正諷刺咗，經歷咗9個月，大部份香港人都係無改變到

（不過最唔明點解24孝男友會發脾氣，而且分手對故事進程無幫助/影響，點解要分手呢）

gay版

miss 左 神仙橋邊集提過

我只係覺得佢有堅持係冇問題 但唔好強加於人 可能嘉嘉本來想要既生活係咁 一齊左咁耐都應該知對方係點架啦 唔岩咪分開

原來嗰下係私心講

會長 香川

老豆（低機會）

呢個似喎！

我啱啱都諗緊，但其實只係差一個鐘頭，無咩影響應該

相信會長唔會想Yeesa因為可憐佢 而同佢一齊

比人搞撚咗3鑊之仲要比會長打
連登:影衰晒香港人

邊個揸車

Yeesa=攬炒之母

Yeahhhhh

要幫巴西龜搵歸宿
但唔係同阿妹再續前緣就有啲可惜

攬炒之母=林鄭

阿妹16年考dse 所以得4份卷
套劇有5份卷

真心寧願佢接受現實燒咗個御守唔再穿越可能經歷咗Fiona 個次之後Yeesa明白到有時改咗歷史都唔係好事

9 up

寄乜撚嘢刀片
寄電鋸啦屌

巴西龜踢爆咗條撚樣啦

真。happy ending，bbq大團圓

唔開輪迴事，因為根本無loop到。係個劇本解決唔到祖父誖論bug鳩咗。

最佳男配角 張松枝

嗰24個鐘喺香港係唔存在
嗰24小時對2018年2月28既會長嚟講只係過咗唔夠一秒

導演唔去拍M記廣告真係嘥鳩嗮

其實好想佢係會死 點知佢死唔去

天佑覆me

同小學都冇乜大分別 cls

我覺得預告全部都係 fake 9 大家
最後一定會係 bbq 結局

Eric好早期已經發聲會繼續支持佢

係po20有巴打cap咗d好靚嘅笑容
仲有頭先打鳩兵佑心口都好sweet

check返第二集
天台yeesa同聽日預告個yeesa係著同一件褸

VIUTV 剪片高手黎
咩都剪到世界級

我唔濟

唔係陳松妓咩

可能係會長整死佢 我覺得會長可以變到咁樣嘅人

好想知會長咩事

要買就去HKtv mall買

典型女神hea覆兵仔
一個emoji打發你

咁就仆街了

唔係導演等收刀片都得

但係神社d雪係向上

屌我直情喺導演屋企樓下

stage 2對兵講好好㗎啦

唔錯！

老豆中風入醫院就冇可能係現場
香川 揸貨車 撞女主角
yeesa之後係其中一邊臉有血咁，俾救護拖出嚟 （新聞條片）
會長坐咗係路邊（19穿越見到）

天佑......

我都撐會長

都唔洗咁撚激動掛

係bug左 佢依家搞到平行時空同單一時間線都唔似 可能最後變左freestyle

自爆

去佢嗰間公司抗議

Chok巴嚟

Chok巴有冇cap到Yessa媽媽
真係好靚女

係未來巴西龜知yeesa將會飛去日本，

係北海道既會長，一早已經接咗由2017黎既yeesa

一收到巴西龜電話，即刻留2017 yeesa係酒店 同 比咗號碼佢，

之後就出去搵返2020年當時既yeesa

點知搵到佢時候已經發生咗意外，所以坐咗一邊喊，

2017既yeesa就大銀幕見到自己爆曬江

辰叔一直訓醫院，甚至死埋，

Yeesa 可能係一個死亡外國人，

辰叔 yeesa 辰叔老婆，2月29同一日相見

9up

戲入面做兵 現實就收兵

媽咪嘅執念
太掛住個女

屌我諗起熊仔頭好耐之前一條片
最尾一集會唔會就係咁

2017個個Yeesa翻到去同2017嘅會長講【穿越故事】 提及10秒呢個terms
所以2017嘅會長，去到2020年就照成個Yeesa嘅故事做一次
因為如果2020年會長冇去日本，冇救Yeesa避開警察
咁2017嘅Yeesa唔會接觸到會長，咁就唔會有之後嘅酒店啊
尋找穿越因果，自然冇之後學會嘅事情？

我自己都唔知道自己講咩

天佑知道你連登acc 了

嘉嘉都叫覆 thanks加表情

前幾頁有講
一日裡面俾4個yeesa撚咗4次

呢套都好正

我明
會長以為yeesa搵佢就可以救到yeesa

唔好咁高要求啦
愛情劇係差不多呢個水準
又唔係科幻劇Dark/12monkeys呢啲

睇預告已經feel到聽晚個集嘅緊張同虐心
點解仲要等24個鐘
會長因為Yeesa個句「為對方付出性命」而去搏命救人
真係好動容
Ryan 開解Yeesa Yeesa開解會長
大家都唔好有事

原本知道未來發生結局

想去改變未來既發生，

偏偏就跟住命運劇本去實踐未來既事情

其實fiona唔去咪好
佢去埋的話我驚佢劫數難逃

要睇埋金剛先

有冇人知今集成人情節個位喺邊

如果你鍾意綠豆 同我一齊等嘆息橋

應該係，因為佢本來以為yeesa唔會去日本
所以按住流程做一次，咁2017嘅yeesa就會提醒2017嘅自己要做咩
然後就唔會死
出意外嘅係 2020yeesa冇啦啦去咗日本

哇好正 期待

監製係林保怡

會長食煙

有堅持有抱負唔係問題
但唔係拎嚟同女朋友出氣嘅藉口

仲有一個細位
Yeesa 每一次穿越你睇到個新聞之前
都會不知不覺流眼淚
兵佑

睇佢收唔收得返

天佑個Av男優上司

會長一次過食兩支煙

同ig同名

屌全家天堂見 4年一遇

fish/yanny/sophie邊個最正先

黑市個預告簡直世界級

連登巴打真係乜都識

條好似可有可無咁

點知過十點就暴走

世界級fake

咁壞得唔得㗎

直接買夠350蚊
寫編劇個地址收貨
運費都慳返

唔知喺邊度見到
話會長係指南針，兵佑係水泡
其實兩個都唔算愛

應該點都兜唔到了

其實會長咩原因要去日本？我係咪miss 左

留言信箱黎

其實Yeesa臉上邊啲血會唔會唔係佢自己
通常發生咩事都會用身黎護住最愛嘅身邊人⋯⋯
同埋睇預告，車上面嘅Yeesa已經係不醒人事？

黑市張松枝比個電單車司機上佢身
所以依家識揸電單車

喺Fiona冇事嘅時空入面
究竟兵佑有冇喺電車站救到yeesa呢？

神舍又係女巫開既
一家三口天堂見

暴走結局

好撚憎煙剷
不過見係會長就算啦

好鍾意綠豆

今晚冇Shirley

口講話想證實yeesa係咪真係識穿越定係fake9佢地
心入面其實係緊張佢

咁佢開眼個刻可能就可以見到兵佑

同男方冇聽無關架

但導演一樣 所以風格咁似

一天都正 不過女主演技差少少

埋鳩個司機單咁佢就唔會撞死yeesa

sophie/天佑/劉俊謙/ran爺/柯煒林都好黃

其實最主要可能會長唔過日本
就無事發生

掛住入po睇唔切

真係好壞呀！

阿妹真人幾多歲

想食埋會長啲二手煙

前度
因為劉俊謙同杜小喬先開始睇

獅鳥司機

97

其實係咪個司機同一日（2020）又比Yeesa撞（2017），又比Yeesa偷上佢架車（2018），仲要比Yeesa（2019）搞鳩佢架車，所以先起殺意要撞死Yeesa（2020）？

突然間諗到，會唔會兵佑由一開始就已經知道個結局，故意扮唔識yeesa

個bgm都似綠豆 趙學而唱嗰首
btw談善言

21/22 唔記得

下個post #1/ #2可以投票? 正評lion 負評春風化雨盧文達

其實唔使咁唔開心啦

純粹係大家覺得嗰個角色好負面姐

今年23, 97年

唔會啦 佢都唔識穿越時空

wiki話22

睇咁多年動漫同戲咩穿越橋未睇過

唔似

同年

仲識到日本妹

魚

佢首歌幾好聽，話哂以前都係唱歌

問得好 我都唔知

啱啱我都問過 應該聽日會解答返
即係天佑會喺醫院講個個電話

因為前面個三個原因而下定決心殺人 痴線 有冇咁易起殺心

我地可以做朋友了

正解

我都係咁諗，個對白都似

我又諗起shine

應該係唔帶口罩

跟住好似會播韓劇

要聽多次首4年一遇
歌詞可能有clue

個場經典床戲

突然間喺度諗
第一次穿越係特登送yeesa 去到天佑側邊

Ok

做咩自爆

以前一次過睇綠豆
好難想像每日追劇既煎熬

我覺得話一齊係會長專登呃17年嘅yeesa
因為好明顯會長係鍾意左yeesa
佢又明知自己咩性格 同時又知道yeesa鍾意果個唔係自己
所以等17年嘅yeesa番到香港同17年嘅自己講
等自己識做 早d做主動 咁就可以係另一個平行時空一齊

利申 9up

認真答 fiona自殺?

師兄 邊屆呀

攬炒先至好睇，千祈唔好學某D台咁，續集完又續集

2018 Yeesa偷上佢架車
2019 Yeesa搞鳩佢架車
2017比Yeesa撞
2020燥底推Yeesa (預告)
燥底開工揸車(2019 Yeesa夜晚見到佢)
--->撞車

已經叫左好多frd睇

可能三個Yeesa前前後後搞到佢冇咗份工

前度唔係太深刻 可能因為頂唔順許志安

冇救到嘅話段新聞就會變電車撞死一個外國人

日本推理小說好多啲動機都好trivial

正話唔記得講
嘩，原來真係曲詞編監唱都係佢

對白：你有冇搞錯啊？

天佑可摸耳擺埋上kkbox

兵佑死你準備收刀片啦

推得好快又唔覺得暴走果下勁

學下整先

送俾你....嘭！

好不安 以後去日本都唔搞鳩人地架車了

可能係yeesa搞鳩佢架車 搞到佢去唔到探佢病左個仔 個仔死Q埋 所以先攻擊yeesa

我第一次睇係15集
睇到廖碧兒有個頭頂shot
成場戲就係影住佢頭頂high tea 聽個電話

好痴線 跟住就日日追＋上網睇返晒1-14集

拍到啲人好靚 鏡頭好正

一定係moov獨家聽

邊個巴打咁快手

一去到就暈低咗啦

hi chok巴

搞架車搞到佢送唔切啤酒，比老細大大聲屌仲要工都無埋，跟住就衝動撞Yeesa

個仔長期病患已經好慘

呢套劇唯一唔寫實就係2020年2月29日全世界都撲緊口罩

屌講到你去日本為左搞鳩人架車咁

Ryan唔好死

咪係，咁多個人，佢最唔需要去

早排成日有啲cap圖
係啲日本戲 啲男人鬧個女主冇戴口罩

跟住做咩我唔知 但我知個男人一定唔會放過個女主角！

日本人可能真係咁架！

開定24

另類旅行(？)目的

搵人開定24

你啦

又係窄到媽閪咁既畫面比例
想點

你開定啦

韓劇好似係八半

爆咗quota

開啦開啦

撞車唔個好似都係依件褸

人瑞？

因為會長真心鍾意Yeesa 想應驗返個"預言" 出現喺佢人生
咁佢地先有機會相遇

我地咁有效率既咩

希望大家留得住初心
#繼續推動黃色經濟圈